[自保]去美領跪求交低個人資料同定時報到

印好哂個人資料 身份証明 自己及親友聯絡方式 唔自殺聲明 遺書 影張近照 授權書俾美國調查你自己 再自制一張簽到紙 親自交去美領要求保存並允許每個月返去簽一次名 以確認人身安全 集合幾百 幾千 甚至幾萬人一齊去美領 唔收就跪到佢收為止

如果成功嘅話 大家就多份保障 萬一失踪美國就有機會救到你或你身邊嘅人 就算唔得 煲大咗美國就會爆發輿論

P牌推唔到 可能即時沉底 覺得可以嘅就快D推同幫手宣傳 救人一命

推